一個男人，應該要立咩目標？

1. 有肌肉，體脂15%
2. 有車 (BBA level)
3. 有樓 (杏花村私樓 level)
4. 有女友 (中上)
5. 有事業 (月入5萬up, 管理層level)

仲有冇補充？

就算無以上任何一樣
又要堅毅生存

利申乜都無

要名喪

夠

心智成熟

你點睇自己個名

唔好比碌鳩話事

見到第三點個括號內容即刻笑咗

杏花邨樓：午餐肉 1:1

25 歲前50萬真係基本

要有隨時派膠或者派帽既能力
要識除帽
要明辨是非但唔拘泥於是非
要識字